香港人係咪點都吾會罷工⋯⋯

由6月起

每日都帶着內疚去生活、
我無膽去前線⋯
我亦吾覺得可以用武力抗爭到底。
吾信投票可以改變制度。

係咪即使有23條⋯大家都可以若無其事咁返工呢？

係

罷又話你罷得少

唔係,要工會夠大,團結就是力量

其實而家出四十人 就有四百隻狗 成個商場停運 有咩唔好？ 跟住就會執笠失業 攬炒大成。

罷工你損失都好大既
接受到無限期罷工？
有限度罷工=醫護，咩成效有眼睇

罷工唔係無用 但要長罷先有用 因為總會有一班藍絲頂住 果陣醫護罷工已經係最好既時機 可以無人跟 錯過左就錯過左

有班點都唔會 佢地要安穩生活
無飯開點供樓養妻活兒

可唔可以唔好再打個＂吾＂字？
唔＝口一一口

無錢養妻活兒咁你幫唔幫到佢地

問過港豬先

我由6月罷到而家

好快想番都無得佢地番
由佢哋喇 自食其果 香港人！

你比十萬，我同你罷半年，唔通等餓死？

吾llm

吾你老母

工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會工會

同香港人講罷工哂氣啦
剩係叫佢罷一日都會同你講你幫我供樓養妻活兒呀
點解外國得香港唔得

要買野比女朋友......
罷工無錢死梗..

10萬夠西罷半年，頂多3個月

港共：你罷工我叫支那放多d人取代你

其實如果眾籌夾錢，

比一個有影響力行業嘅人，

保障佢哋生活，

支援佢哋罷工，

有得諗嗎？